100樓跳樓，破唔破到世界紀錄？

Hong Kong No1

原來外國仲勁